[邏輯L] 小弟發現一個好嚴重嘅問題

因為大家都係熱愛自由
↓↓
各自有各自想法
↓↓
冇人代表到我地
↓↓
組織鬆散，行動不一致
↓↓
烏合之眾，政府唔驚
↓↓
失敗收場？？？

反之，如果我地有一個或者一啲發師號令嘅人，大家行動一置，例如：今日6點唔撤回，就癱瘓港鐵；今晩12點前唔撤回就佔領機場。
咁先可以有效分配人手，唔會俾佢地拖死。

以上為小弟之愚見，大家討論下～～

擒王

推

[文宣組求散播] 聲明

有大台 => 俾人騎劫
冇大台 => 冇人指揮

分小隊, 默契, 唔好內訌

啱呀，我都認同

大腦指揮
↓ ↓ ↓
大隊長 A B C
↙ ↘ ↙ ↘ ↙ ↘
小隊 A B C D E F